屌你老母而加隊阿仙奴係咪唔識寫個輸字

雲加條柒頭真係呃飯食

要問下樓主愛隊點寫 今晚又輸

下我愛隊尋日上演曼徹斯特之夜

愛蛇勁 爺爺更勁

愛蛇上任凈係輸過俾曼城同轟

即係冇贏過強隊喇

咪又係3分，贏強隊有6分咩
贏埋呢場就入返前四啦

韋斯咸

連然到季尾鳥

阿狗